支共畜生一直係度做緊野

星火
捉屠龍
大數據監控，人面識別領先全球

支那人係好多方面 的確係垃圾
可以幾千年歷史出現唔到人權，民主意識

幾千年都係
普土之下 莫非皇土 率土之濱 莫非皇臣

到今日仲係
萬歲萬歲 萬萬歲 的一班人形垃圾

但佢地鎮壓人民能力